神秘台同學術台分開

希望admin考慮下